Paul Pogba是我最想留住的幸運

屌你老味死連賊！！！！！！！

咁能高汁都Bam，有冇搞能錯！

屌！！！